你有幾願意係網上面發表意見？

我地有份問卷，想各位巴打絲打幫手，純學術post，成人內容請移玉步。